(爆雷注意!)EYES ON ME:THE MOVIE觀後感

點解我要囇成舊水入去睇concert VCR?

不嬲都係咁啦

仲要冇爆谷食禾真系吊你老味扑街胃炎-.-

樓豬係真飯

係
我珍珠米

吊奶星 根本係ENOZI CAM加長版+一堆演唱片撈埋 訪問片又無彩排片又無麥能都無 我吊你成舊水睇套咁既野真係嬲能到撲街..

用錯ac？

下次落翻credit..

credit：斬清..

其實諗諗下覺得成舊水有IZONE睇又有學生妹睇都算抵睇 岩岩坐我隔離兩個位既小姐姐喊到收唔到聲 跟手比左包紙巾(買報紙送果隻)佢地就走左 離遠聽到佢地問我有無ig都無答 依家諗翻起都覺得自己好暖..

好想俾斬清擁抱下..

ok 下次葵廣等..

樓豬仆街死

可摸以要個冇咁痛嘅死法

我屌死你 起碼有得爽

我寧願仆街死

到時頂到你前列腺 係咁流precum 咪又叫我唔好停。。